金正恩打比我話聽日開戰

走鬼啦

我見到個Post驚到即刻沽晒啲貨
如果聽日唔開戰，樓主係咪要承擔責任

莫非你係云根叔？

導彈炸魚

金仔打比樓豬，準備同伯母大戰300回合?

不安

岩岩sd 左條link 去報案
唔知警察受唔受呢d case

幾歲？
其實報得警
而家1823超方便

金正奀頭先打畀我，話上個禮拜佢入左大量熊仔餅